Youtube條萬國覺醒ads就嚟睇到嘔

如題，dklm。

隻GAME玩左幾個月, 棄左
但隻GAME真心賺大錢, 好多人重課, 識人課左10萬, 好癲

條女好撚豬

係咪呢條女

佢其中一個英文版廣告我真係頂唔順

每次聽到佢把死人聲都好想嘔

唔知點解播黎播去都係同一條好柒煩

我玩弓箭傳說播親廣告都係呢件豬西

今日我要同大家介紹一隻game就係萬國覺醒啦

10萬好少咋喎課金game黎講，見過百萬大有人在

都唔明白 有錢落咁多廣告 都要搵條豬西拍

睇佢拍個條萬國覺醒條片 。廣告都要出返條同一條片嘅廣告...真係諷刺

我是香蕉第二代
咁d垃圾離地管理層覺得咁樣好有宣傳效果

屌 原來有唔少人同我一樣都覺得煩
條女又唔係正 咬字又勁刻意

仲要著哂吊帶

我係會有埋大陸仔講：他說那個乳鹽呢～

咩料

有中國～🐉

今日要同大家介紹既呢就係萬國覺醒啦
西班牙

條女係講萬各覺醒呀

雞 幾千蚊有得屌

其實我都想睇下其他廣告

嘔係因為條女
又豬 把聲又難聽
有撚病
我對隻game幾有興趣都俾佢趕客啦

好煩

amber 除左做ps4 showgirl 果幾張相係靚d同本身大波外真係唔掂呢個廣告仲要素顏咁撚樣玩鳩自己

倒自己米都唔洗素顏架嗎不過睇返原來條仔重柒

他是真的講那個語言呢，對啊西班牙

Amber 有波 我屌

串撚到仆街條女

條女啱喎

條女幾正呀

佢有道理喎你應該問間公司點解咁有錢可以買起YouTube成期廣告

好撚癲10萬已經 好人好者拎10萬打機

好好笑，d mk妹又幾真性情

手機game 課1萬都要乜有乜啦仲要10萬都唔明啲人諗咩

最正係上下反差

我都想講
賣廣告都算 竟然搵條咁豬既
budget咁有限咩？

最柒都係個乜鳩慕容
第一句介紹就講個騎兵"可能"點點點
屌你 依家叫你賣廣告
你都唔知個product係點樣
咁唔肯定點去sell
中文都未識
仲好意思叫人唔洗讀書

我真係想問，點解而家冇得Complain廣告，當係跳過，以前都得架

好爽直 反而正評佢

而家反而有d鍾意佢tim
尤其後面果句

之前個不條的烏拉拉仲煩
有個on9 係道烏啦啦 烏啦啦啦啦

條女整容整到好恐怖

真心問條女咁撚樣衰 乜水黎 睇佢廣告妝都未識化

戰爭game開拖1日課10萬都大把啦

佢好嬲呀而家

G持mk妹

奉子比你屌大肚婆

好重口味

其實佢話左手邊被人打緊嗰隊唔係佢自己咩

我每次都聽到
萬惡覺醒

佢化左妝執執個樣其實ok
但唔知那來的自信半素顏黎拍廣告

笑到仆街

個留言好似del咗

玩佢對波波先 咁串

留言個巴打話佢爲錢做乜都得架啦
反送中唔表態係咪想食兩家茶禮
就比佢delete

收皮啦
block撚左youtube個留言
笠水狗

欸 他是真的講那個語言捏

有冇多D依條MK妹嘅相

真
YouTube出廣告關佢咩事
佢收錢拍一陣，點知人地點播

其實YouTube Ads 全部都煩架啦

之前有：一個官人七個妻係咁唱歌
又有：笨拙呀～～～～！！！！
今日：今日要同大家介紹既Game呢，就係萬國覺醒喇

想講好撚耐，本身對廣告唔反感，但條女真係太撚樣衰，仲要Chok撚哂聲扮撚哂野咁，都唔撚知點解會搵啲咁既女拍廣告！

搵邊個KOL你都屌架啦
唔通搵Rose Ma AshleyBB你又會唔屌咩

利申唔識萬國條女

達哥講野都係發音唔準

重點係呢條女好撚樣衰，而且唔係淨係我覺得
Rosa ma / Ashley 既話我追撚住啲廣告黎睇添呀

唔係掛，普通姐未到樣衰下話
Ashley 真係差好多喎

佢個樣好似d素人av比十幾個汁男射完之後個樣咁

咁YouTube廣告預你5秒就飛
比我係老闆我都叫條女講左個Game名先

比你咁講完，意淫左好多

D懶音多到

錢多得濟唔知點洗 得唔得

豬西

條女得14K訂閱都有game搵佢拍廣告?

都想講
唔係話佢唔靚
但佢真係好似咩都無準備是但搵個女仔噏幾句
條女妝都應該無化 頭又無整
同埋都唔知邊個黎
可能係新興既kol 但我真係唔識
佢話好玩就代表好玩? 我唔知佢有咩代理性

唉再 look 落去見到有巴打post 條女原來係youtuber 黎
真係唔識 sorry

佢未有中文未有廣告嗰陣玩過一排，其實幾好玩

幾時眾籌

條女係咪屎萊姆同一夥

呢d game係咁 王國纪元最top果d號賣出去成100萬人民幣 都未計條友課左幾多

題外話。
YouTube recommend 嗰個YouTube channel 係馬拉扮中立既紅媒！初初都有睇，但越睇越唔對路。
之後先知有收Alibaba錢。

你肯定未玩過大陸出既國戰手機game 十萬蚊俾人打到智障就有份

大陸game

可能ig 多呢
好多kol 主要搞ig ads

完美世界m

有聲

萬國”各”醒

台灣仔嚟 菜喳同佢個fd

懶音重到聽到 萬國國醒

對呀 西班牙

好撚樣衰
個樣好似就黎死咁
見到都唔想玩

點樣先可以block哂YouTube 廣告
好撚煩、賣廣告唔緊要次次都係賣攻城game屌

真係好難明啲人傾家蕩產去課金係咩回事
同賭徒一樣

幾撚正喎條女
唔要留俾我

係對奶勁囉

條女個樣咁似常威

咦
睇真啲佢咪做過一日元朗隊Baby嗰個

聽到想中出佢

你覺得傾家蕩產姐 同人地黎講零用錢黎架咋
玩呢d game 中國人人傻錢多

youtube已經search唔到達哥完美世界廣告

有玩 d人貨得好撚癲
利申 輕貨

煩撚到

呼籲大家罷玩萬國覺醒

濛收咗錢

菜喳

IG 都鎖埋

條囡柒就柒d，但有咪得囉，番正家陣d「女神」裝前裝後兩個人來

他真的說那個語言都好d啦 無樣 又唔係太煩
呢個就有條豬西 次次都要起勢咁click skip ad

呼籲大家罷玩萬國覺醒

好搶口

小學雞式鬧交
你阿媽個波罩你呀

依條柒頭讀唔成書都吹奏
你個武器飲咗我碗湯啊

"唔俾你睇呀 898"
成個毅進仔咁

咁撚大波。我唔反了

烏拉拉烏拉拉

烏你老母
收檔啦

呢個係正式錄用嘅連登仔

差咁遠

間公司玩柒佢？係咁播 係人都憎佢啦

素顏真係唔認得佢。
點解唔化埋妝先拍？比多啲錢佢露對大波波出來都多好多人狗衝你條廣告啦
比咁多錢youtube，又唔捨得比錢條女拍好啲

寧願睇呢d香港人
都唔睇個d咩官人我要 打五十大板個d垃圾大陸game

想屌

：today we are going to play the rise of kingdom

點解咁多負皮

有玩開啲課金手遊都知十萬唔係少，但真係唔叫多

依家有個慕容新廣告

覺醒 啦！有聲

用luna block 柒youtube啲廣告啦

唔係屌條個廣告反而屌條女

之前有條咩御靈繪卷條台妹屌打
這個遊戲超可愛的

p到鄧月平咁

把聲
萬國角醒 懶音得唔好聽
講野無語氣

最撚難頂唔係萬國覺醒，係起碼叫有女睇

最un耳係之前有有條4眼仔個烏啦啦廣告，開場白係咁烏啦啦烏啦啦，好撚尷尬

依家萬國新廣告直頭要投訴啦 搵埋啲垃圾mk推廣

果個冇呢個咁黑人憎 果個似真係介紹緊隻game

自膠睇錯 原來講緊鳥啦啦 佢全部廣告都係柒屌佢老母

垃圾GAME 搵垃圾賣廣告, 好合理

咁多人冇裝ad block

iPhone睇YouTube邊有得避呀
第三方D App 一樣有廣告功能又唔齊

以加仲衰，變左件白痴仔慕容

屌你老母好撚煩呀條豬閪

今日我要介紹嘅遊戲就呢隻萬國覺醒啦

無睇廣告幾年啦
唔明點解仲會有人睇廣告
無人裝第3方免廣告既youtube咩?

未睇過 但知邊隻

把聲好撚難聽

樣又7

咁都Kol

快撚死啦呢類垃圾

慢角角醒

條仔仲柒

大長今咩

如果係呢條女大家點睇

好正
想同佢共赴巫山

btw 佢出咗呢個廣告之後好似無乜出過片？
留言又block 晒

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

條女好正

點解你地有女睇...
我睇親都係條濕鳩慕容
睇撚到想打爆個moon

上個星期係女
今個星期先轉左無用

但都想中出佢

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

KOL唔公開IG
咁玻璃心點搵食
大把KOL比人鬧臭雞啦

其實條女幾靚啊 有你地講到咁差咩

其實係個YOUTUBE 拍得HEA
佢IG D 相唔差

所以我懷疑個YOUTUBE 無乜budget, 先著到牙嬸咁
有bugdet女人一定化到行哂先出黎

小A辣?

好樣衰 女人黎講啲手指都好柒

個樣有種講唔出嘅怪，睇親都有D唔舒服

係咁彈出黎 睇完仲反感 想玩都變討厭啦
都唔明咩宣傳手法黎

逢係喺Youtube宣傳阻住我睇片嘅Game, 咪駛旨意我下載。5秒即Skip

百萬好少咋喎課金game嚟講 見過千萬大有人在

勁撚煩 條女講野好似感冒鼻塞咁

啲懶音出曬黎又豬

細佬見識少
課百萬 貨幣單位係咩
印尼盾定津巴布韋

條女都還好
都唔知邊條On9走去搵垃圾慕容拍ad
條友完全無形象
講野係人都知佢廢 又中意爆粗
搵佢拍真係做衰自己

認同請加1

條女都算 條禿頭毒撚問 他是真的講那個語言呢 見一次想打鳩佢一次 好撚柒on撚79

發夢都聽到

咁你真係見識少
呢d垃圾課金game玩落就得，每樣野都係想cap水
排頭果d真係七位數字

做過Sony嗰位？

屌佢老味 萬各各醒
字都未識讀
邊個咁撚蠢搵佢拍廣告

佢Youtube 所有片都鎖左留言
剩返FB無鎖留言

大家好，我係慕容

兩個都常出現

點解我睇係小雲寶寶

大家好我係霧溶

我淨係知你食開屎

頭排好多都只係GM引人追著重課

條女妝又唔化 波又唔露 一啲專業精神都無 屌佢老母

慕容個樣成個智障

大家好 我係慕容
屌你老母啦

真係唔關條女事既又

我一定屌

你慢慢

個鼻

最近多咗個低質到暈嘅production 城城 我想xxxx 跟住就瘋狂講蝗語

係 陳小春 古天樂 好撚on9 同渣渣輝一樣

睇佢本身channel就正常好多
可能學上面巴打話齋萬國條片冇化妝

依排多咗嗰條乜鳩公子
衰撚過條女

法官大人

慢割腳繩

好耐無睇過廣告

Diu...人地ig private咗
想睇下啲相啫
唔好嬲啦

好撚柒煩
(他是真的講那種語言呢)

10萬少啦 王國紀元班支那狗仲癲

我課開都億億聲㗎喎

屌你岩岩見到有隻仲勁，又古天樂又郭富城又陳小春又吳孟達

回唔回到本嫁

10萬拎去買ps4電腦game或者打街機都夠打到你唔想再打 課咁多錢真係唔知為乜我理得你係咪嫌錢多 總之課咁多錢落垃圾電話game就係戇鳩

識玩

好煩, 播下其他廣告都好呀

個廣告真係好煩,最憎呢D扮live既廣告

啲懶音

條女不如賣波 好撚正

條女好撚正

個廣告係就係煩d
但呢條女黎講有得屌一定屌